你老母又跌

29000都無丫笨

特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!

買左好多？

蝕3皮唔止

道指又跌300

比沈大師條仆街燈咁多次實有次中
屌

特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!特朗普我屌爆你個女塊臭西!!全家生癌死!!!!女

止蝕左未

未 之前走左堆, 仲有堆未走到

今晚訓唔訓得著 ?

都無得點
最多咪聽日面對現實走晒佢

最怕過幾日侵侵又話傾掂數

撚 咁撚

特朗普我屌爆佢個女塊臭西全家生癌死呀仆街

輸一蚊就屌佢個囡一次

有危就有機
利申諗住呢兩日入，等佢傾掂數就發過豬頭

自脫歐之後無一日跌得咁急
聽日再跌就玩完

夜期都跌埋特朗普個女臭西!!!食佢個女D屎呀

沈判日

本幾多